老豆搵左仔咁耐

其實做野未姐，我呢個老豆等左好撚耐呀

五大訴求，缺一不可

針唔吉到肉唔知痛
我都想知popo啲親朋戚友被同樣對待佢地會有咩感覺
比人斬、虐待、私刑呢類